香港人做到隻狗咁，鬼佬就做市搶我地錢

港豬日日返10幾粒鐘做到隻狗咁，死鬼佬就用手段係我地身上搵錢走資返美國！呀爺要幫我地出頭呀

係俾美帝同共產黨 輪姦

不論你認同與否，從來支那人都係低人一等，要畀人劏。

唔報氣嘅，贏返舖畀班外資基金佬睇，唔好跟人群